人生冇意義了

woho

渣架

?

乜

輸左半副身家

賭咩

女

不再叫ptgf了

記得帶袋

賭J贏左點算好

我一路向脾

廢

威啦

切

環保♻️

重用

核突

好過唔用